香港其實都有好既警察

警察英雄

無人覺得?

人民英雄徐步高永垂不朽

港民英雄

英魂永在 烈士不朽